[推到完場] 維拉里爾 對 巴塞隆拿

19我呢場真係唔睇喇屌你老尾時間 3:30am

閪波閪時間dllm 訓先

留名先

睇...曼連狼隊

美斯終於有得抖+馬琴正選

咁又值得睇下有猛禽
不過你無份

猛禽

Alba真係要諗諗計休佢多啲

唔屌default陣啦？

美斯都算
Pique Rakitic都唔出

等睇失分又比人屌無鬼用要換美斯出來救世嘥佢力扣hp大法

美斯唔係到 就到我發威

Av換拉都可接受，無美斯右路唔洗一個中場守哂，馬琴都可以出力守

梅西唔出場 今場要睇了 機會難得

你咪咁撚毒瘤啦屌你

直插客隊ok?

No la 主w100%

華維迪生性病美斯倍感安慰？

lm

寧願呢場出美斯馬體個場收起曬算

依樣真 家陣對馬體肯定全力打

主場應該冇嘢嘅

可能各打半場

同主場真係無野好驚

Lm睇malcom

有琴 美斯又有得抖今日唔反vvd

有琴 聽日八半都要睇啦

基本啦

屌我八點開會

有無人有link

Malcom

美斯出場個陣請quote我

古天奴係咪做返AMC
佢打邊真係好柒廢

馬琴竟然有正選

達

人地爭d

守乜撚野呀

屌你老母又default
馬琴一有表現又繼續雪
美斯識諗就自己叫唔好出啦

UTT甩碌

UTT

躝啦力架

Umtiti屌你老味咩

西時間

utt

達子今場好忙

Lenglet打右中堅啦屌 條nigga撚識逆足咩

一定

so9 good try

護級隊惡到

無美斯成隊即變垃圾

????????

條友做咩

佢睇唔慣啲手足成日屌default，呻兩句啫

Goallllll

馬琴 古仔

琴值得正選

馬琴b咁快有貨交

大大巴cum vvd

馬琴真係

好清脆

Malcom快到又唔獨

馬琴值一個正選！

Malcom 俾波仲好過丹

吉狗終於有波入

咁都var?

牙套護波

古天奴 踢返起pls

服能左了

古慢到

Malcom場場都有貨交

古狗小花不能同場

Malcom+Coutinho

真係極少見到佢比人搶到波

對面力架幾爆得

馬琴又入

琴

好彩丹傷左咋
如果唔係呢球比著佢應該推到冇位射又唔交

Malcom!!!!

唔係點做新fire呀

Vidal malcom

15分鐘1g1a cls

馬琴痴左線

著哂火

malcom

Malcom點解會去左果個位

穩喇掛

下半場收起埋so艾巴啦

嘩快到

琴勁到

華狗個樣

聽日頭條 美斯邪死古天奴同馬琴

呢球vidal都斬得靚
贏三球60分收咬thx

琴可以長期正選未呀 華狗

馬琴值得更多正選

收影帝 so9 艾巴

出下alena joyce

大巴大巴車落華狗度

琴勁撚到

同美斯撞位

入多粒收夠籌就rest主力

頭先右邊帶波入中間 同支天奴做個onetwo甩左之後就一路喺中路

下半場出joyce la

又屌

ON9先睇呢場
利申ON9

(又改咗名 )

馬琴就算無正選 點都要有第十二人 咪撚再85分鐘先放佢出來

下年中場真係一件都唔想佢地走
Vidal 拉仔 dejong arthur 影 好丁到

第一次覺得何蛇屌得中point

古咁都唔入

都係嗰句
正選Suarez Messi Dembele/Coutinho
佢可以穩贏邊個

vvd又贏，睇準時機先出馬琴，一出就有貨交

呢場原來換咗教練？

日日屌馬琴冇正選嗰d唔方唔畀人大巴車

古中柱

古

吉狗差d

古差啲

柱 古爭啲

美斯同古天奴同場打翼根本就係反智 開季講左好耐

班default友又贏

古中柱
又值得長期正選？

雪鳩美斯囉

留意到今日係兩個左腳中堅

迷華反華各自表述

維拉條防線 唔怪得比切爾達cup同要護級

someone said that its not work😂

其實我覺得切柒達防守仲差

其實好差咁啲

而家先醒

0:2

記得話一左一右係傳統來

其實冇迷華，只係場場比賽無論發生乜事都係屌華狗真係好撚煩

黃潛攻都唔得嗰下慘

上兩季都好地地

i think the problem is both of them are not leader

出事

我都係覺得佢地乜柒都屌華狗好多餘
已經比人話迷華啦

？

1:2

同埋utt無踢咁耐

屌又無cs

燈

嗰條chu唔識串上循環都做左好多野帶來麻煩 好爆得

Sor

有季條中場著撚哂火

琴入多兩粒ok?

笑完維拉防守 自己即刻出事

你地睇緊幾多分鐘？

25

2519

你真係有d迷

唉

宜家先睇到1:2

比佢右腳射中柱助攻自己左腳再射都幾好野
Santi Cazorla比佢都好靚

古今場幾生

卡蘇拿

屌你啦
我一路只係話佢無做得咁差

你班友鳩up講講下就當真

屌你

why always gay with him

法國巴區好多燈

既生瑜 何生亮

含撚吧

由開季default到宜家
唔反就奇啦

同意
不過佢次次做錯都係致命

無美斯 古好似真係生好多

對面無乜逼搶 平時應該隱形左

上場就係咁

關咩事
計我話d死利狗吹撚大哂d球員

對面真係狗黎

牙叻傷咗都熱血防守

嚇能屎

撚叻

踢撚死對面啲人啦屌你

屌PK

屌
痴撚線
要咁講
邊個領隊唔default架
隊隊都係嗰十個八個人一季出正選過三四十場架啦
好似下下要搞到鍠狗某一季一隊打歐聯後備打西甲先啱心水咁

唔係又傷中堅

好正常 攻緊唔通你訓係到我就要踢個波出界咩

屌唔想睇umtiti呀

有啲有品真係會

發覺馬琴同古天奴一樣有燦爛既笑容

仲有淘d寶

踢出去係人情 唔踢出界都係道理嘅

中場就會 攻到落你禁區附近好難會咁lo

用手拍入龍都要啦

馬琴好撚fit

琴試下自己去啦

其實一隊波落場得18個位嫁炸
大家expect場場個陣都唔同？
咁點夾？
安蛇未有勝利十一人之前 場場試陣
柒撚到喊 無人記得？

猛禽雪到咁硬都咁撚勁

有越位咩

但係仲成日出古呢樣野我真係理解唔到

老實講有得傳 真係傳大機會D 1on1你估美斯咩

多波比佢用

今場之後可唔可以keep住出猛禽

1億6千萬前鋒 一定要出的

佢球球都好似想傳咁 1對1可以爆下

咁高身價唔通話雪就雪咩
同埋佢出得就實有啲戰術價值嘅

真人黎架 唔係達狗玩個d proclub咁

上場唔少 次次拖慢曬 尤其上半場

唔係叫佢下下自己扭
係講緊佢有時可以嘗試下盤扭
丹有時都會爆佢
琴速度都算快

啱啱先有機會踼，唔踢下刷鞋波點得

我9up

一買到deligt就快撚d賣條utt

我地巴塞未來居然回到咁

UTT做咩成日標咁前

第一球咪爆底傳返出來

扭波呢啲唔係咁易嘅其實

utt傷完無好過

Gg罰球
對面有卡叔

無pk屌佢

比人爆到 對面件件都好撚快弓

無人lead佢

刷so9無用的

而家屎咁
就算佢而家打到曉飛我都唔想再見到佢

同意，出得一定有戰術價值
人地成個後勤咁多人分析，咁多資訊，好多野唔係我地係電視機知得到

上場刷完今場即刻正選

琴果幾下轉身護波

唔知陣間有無Alena睇呢

應該冇

個罰球都幾高質

Utt 可唔可以集中啲

獌輸緊比狼隊

屎波0

最聯真係好撚廢

答案係堅尼米拿

vvd carry老虎難d定ddg carry屎波難d

越諗越驚

留力打疤 你識條春

我有稍微睇下 楊格好撚廢

真係訓

留意到樓上兩位想燈 已經比左膠 thanks

ddg有份on9

最聯迷其實係咪已經mon緊post
佢地咁多人 我好驚

聽日一齊反達啦

我都係個句 真係輸鳩左你估燈就唔會比人抽水?

已經cap左你圖 到時bin死你

所以 我怕佢有牙

啱 依家唔笑等幾時笑

熱身了

美隊熱身了

屌2：2

好廢 訓了

2:2

屌

你個名

咁輸近柱咩料

係咪想傳架

又要換美斯出黎了 嘻

係時候摸下個神燈召喚足球上帝了

個下傳到中就死硬 又無人跟個隻
佢個位咁窄 比人逼住咁跑黎射好難入
但入到就無計啦

防守有無咁廢呀大佬

無biggay係咁架啦

pk既作用=出黎比人屌
屌屌下就爆seed

證明有必要買de ligt

射啦so9

咬推乜鳩 又唔傳又唔射

So9走啦

離身修正

So9換美隊啦

今次真訓

biggay: 屌你老尾隊波廢到

Malcom比啲信心啦

超人要出動了

dllm抖下都唔撚得

古出美入

古薄過紙

竟然留琴 唔錯

燈下先 快d賣so9啦

屌3：2

留琴

條防線做乜撚嘢

goal

屌喇星umtiti廢撚到

VAR

呢場好笑

Alba包到

想知有無人會屌華維迪

係就出返default啦屌

輪換又屌唔換又屌 果然係咁

防線薄過安全套

廢蘇

呢場輸還好啦 輪換下咪幾好
雖然messi都係出左黎

utt on撚鳩?
咁樣推人?

So9廢到咁

猛禽好有貨

明明印象中既umtiti唔係咁
出番黎之後好似唔同左人

我覺得係換左第二個
橫掂d黑人個個差唔多樣
邊個知

快買deligt

黃潛縮琴勁後
睇黎都好難反cup

影帝失波差啲鑄成大錯

屌喇星廢到咁

有冇link

廢撚左啦傻西瞞病 到而家都唔做手術

點反呀成隊廢到 入到又失返

差啲輸多粒

影帝同艾巴今日屎到抽筋

換pk換拉啦屌

Thx and gd bye utt

牙蘇就不嬲都屎

真 已經收咗皮
唔買de jong個fd真係正傻仔

艾巴似留力 今日好少見佢

都唔知嘈乜撚呢場輪換得根本就係輸左都無所謂
我當輸撚埋馬體個場都仲lead 4分

對緊榜尾

489和到/贏 朝早準時返工唔射波

呢樣真，係俾人反cup三粒唔爽啫

所以?

alena

Alena rakitic

施蒙尼回塘
下體主力個個想走冇晒士氣
咁都比人後上拎西甲就抵死啦
未驚過下體會反cup
呢場當睇malcom 證明自己is ok

拉
alena

美中不足輸緊收唔到咬

utt真係廢撚到喊

Malcom呢次又無啦啦射..

utt今場算唔算證明自己
廢嗰方面

好似唔撚想跑咁 一係就狂派膠

證明左大半年喇wo條垃圾

Alena

我覺得佢推人+眼神防守有啲過份
無pk真係搞唔掂

條友傷之前都膠膠地

屌輸到4：2

又係utt 有無咁撚慢呀

廢撚到

呢場好笑
睇下以後呢到d撚樣仲敢唔敢嘈輪換

Umtiti死啦去

巴塞冇美斯同黃潛差吾多料

卡叔勁到

回晒塘

0:2 > 4:2

其實換係無問題 而家個分真係輸得起
但唔好換完輸波又屌教練

見到umtiti慢跑返黎

屌浪費哂馬琴嘅sharp醒表現

對比羅馬個場進步左 個場收部 嘻

氣定神閒

暫時好似冇人屌華dee
今場係umtiti

輪換就預左有機會輸架啦

屌奶星佢加速仲慢過小學生
撚叻都就嚟追到佢

冇美斯=中型班

聽朝唔睇波個班訓醒

其實今場前場唔差
有表現又輪換到
問題係後防
無咗pk真係唔掂

alena deep V

呢球吹乜鳩

比人中出四球

Umtiti搭Lenglet明明大家都講法文
好似完全無溝通咁

咁掛得知鳥迪迪搶唔到正選 慢9到呢

如果utt推人嗰球吹埋可以失誤帽子戲法

等睇華狗又比人屌唔識教波中型班領隊盤古人

對面紅咗個

盤古小丸子問題天天都多

紅左個

踢快啲爽啲啦屌喇星

其實輪換輸波咪輸波
有咩必要落井下石

因為華狗

輪換就輸比榜尾都合理咩

依場輸都係咩所謂啦查實

主席

你睇返今季聯賽輸，都係輸當時嘅榜尾
季初痢根，季中貝記

輸比邊隊都唔合理架啦逐場計就
但成季流流長聯賽有狀態起伏有出場人選有傷患制約諸如此類
輸左都仲領先七分

之前又話領先十分就係要來做失分空間留力輪換
到真係失左分又要屌

關華狗咩事 有人屌咩
人地未屌華狗你已經想撚鳩反華班人

美斯free kick Goallll

咪等睇聽朝起身有無人插佢囉

美隊

快搶攻啦屌

刷到數據收貨

CLS罰球射親都有

輸比Betis嗰陣佢地唔喺榜尾

Leganes就排19嗰陣

又入罰波你老味

有輪換 琴又打足 算係咁啦

15/16左右

攻佢老味啦 求打個和

加幾分鐘

呢d位真係好似入撚硬咁濟 cls

屌奶星 依家個個都訓地下防佢

又輸錢，屌

原來球FK對面有人訓地

屌 差d

4:4

4-4

So9. 絕殺！！：！！！

痴線
咁都追返

holy

依場真係

爽撚到叫出嚟

痴線

痴撚線

嘩屌

邊個仲敢屌so9

終於有腳好波

加多一分鐘反cup ok?

On9 巴狗咁都打和

最後個兩球靚撚到

好癲
淨係睇左最後五分鐘

蘇9個樣

我記得今季早啲又係有場臨完場3-2 丹比利蘇九入波反cup

This is not football.
This is la liga.

Cup埋ok?

4 4

士氣上曬黎 好過贏波

0:2 > 4:2 > 4:4
咩料

美斯+SO9

下場唔輸 都安全嘅

笑咗 咁都和撚到

卡叔

SO9!!!!!!!!!!!!!!!!

卡叔:

得呢腳好波

好想知黃潛依家咩心情

華簡嗰場

Santi

美斯罰球有信心過射碼 真係好癲

其實買佢返黎做後備仲勁 key pass

佢地領先兩球 好多時都比人cup

呢個位有難度，仲要一炒即完場
咁都敢射先好野

過山車，跌咗關鍵護級兩分

蘇九真係好有趣
次次都有驚喜比你

同上場差唔多位置 兩種射法

同埋訓地 fifa式退後閘波呢啲方法防佢啲罰波已經成為常態

係自信!

其實輸左都仲領先五分

認真失咗唔怪佢

咁樣和波係開心

但真心覺得 Valverde 換出 Coutinho 而係 Malcom 有問題，未輸 3:2 前後嗰段時間中場控球差到呢

上半場2 0個20分鐘咁撚好波盲架?

要兩個keeper先守到

今場唔係utt 洗撚和咩

我想佢一路都喺阿仙奴

無左法比加斯之後一直都係佢最重要

早啲拎冠 專注歐聯好過啦

malcom今場著火唔換正常

同意
跌哂watt